政府明日起全天候開放回港易計劃預約系統

政府明日起全天候開放回港易計劃預約系統

政府明日起全天候開放回港易計劃的預約系統，方便市民可隨時預約系統內的名額。

市民可以即時預約明日至本月24日的名額，之後預約系統逢每星期三的零時起，開放下個星期的7天時段名額。政府指，為實施新的預約安排，預約系統會於今晚午夜起更新，將暫停服務約30分鐘。

原文網址：

石家莊：正呀

多謝政府

準備下一波， 爽

回港播毒易計劃

公務員永續wfh

第5波靠呢班愛國者喇

唔係都要喺廣東省隔離左先咩？

黑龍江同河北既毒嚟啦！

永續外賣發達啦

買份report就得

播毒易

港共d抗疫邏輯

肺炎易來了